是日靚午餐 Royal級阿古獸

4盒樓主係肥仔?

係,超過200KG

準備餵狗?.?

可唔可以比盒我

10蚊9件

唔可以,食屎啦你

食得哂?

正阿

餵狗㗎

塞阿古獸入你老母閪

阿古獸屌你老母閪

阿古獸屌你老婆屎眼

樓主隻食屎狗比我玩壞左 宜家淨係識quote

阿古獸屌你老婆屎眼[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

阿古獸屌你老婆屎眼[/quote][/quote]

[/quote][/quote]